学习您国国父中山二郎先生革命理论，略有心得

用国语（维吾尔字版）和您国语双语谱写。国语西里尔字版：Ниқан һөлһаб баша. Манжуб даһбу. Һани гурунб илбу. Дазанб меите. 国语西里尔字直接拼写现代口语，而国语拉丁字继承了十七世纪（维吾尔字时代）的正字法。

維吾爾滿州

满洲字母由蒙古字母修改而成，蒙古字母在古维吾尔字母基础上创制。